油麻地又有黑衫暴徒搞事

好彩拉左件暴徒，唔知係咪呢期美國無水泵要周街打劫呢

好彩部車走時無扔汽油彈，唔係一眾市民會受傷。😱😱

啲手足去哂邊，兄弟爬山各自修行呀？

推到比大家知道，黑衫暴徒仍然存在緊係香港，唔好鬆懈

右手邊個電話殼咁似美金既

推

一目了然

正，又block一個

油麻地發生涉及南亞兵團劫案，今日(20日)下午，一名財務公司姓劉(28歲)男職員，受公司委派到尖沙咀君臨天下一單位，向客收取50萬美元現金，然後將巨款帶返油麻地的公司。事主為安全起見，帶了一名姓(32歲)女同事前往收錢，並將取得的美金交由女性朋友保管，存放於其手提包內。
至下午2時許，兩人駕駛黑色七人車抵達油麻地咸美頓街，然後返回彌敦道570號財務公司。詎料，兩人在公司樓下遇劫，4名大漢突然撲出，有人用鐵錘襲擊兩名事主，另有人欲搶走女事主載有巨款的手提包。兩事主不甘被劫，奮力作出反抗，與匪徒激烈糾纏之餘，同時高呼打劫，並有大疊美金從手提包內跌出。當時彌敦道行人熙來攘往，有熱心市民驚聞打劫後，立刻加以阻止，同時合力將其中一名匪徒撳落地下，途人見狀亦駐足圍觀，有人致電報警。
其他匪徒見狀，隨即作鳥獸散，一名南亞裔劫匪拔足逃去，另外兩名匪徒則登上停於附近接應的七人車逃離現場。警方接報到場，當場拘捕該名被市民制服的35歲姓高疑犯，並根據市民提供的七人車登記資料，在附近一帶兜截匪徒，可惜未有發現。左手有紋身的男事主受輕傷，事後逐一點算跌在地上的鈔票，證實50萬美金沒有損失，他接受救護員護理傷口後，拒絕送院，案件交由油尖警區重案組跟進。
由於事發於鬧市，有人用手機拍下熱心市民制服匪徒、及匪徒逃走的經過，影片顯示，一名穿黑衫的匪徒眼見事敗，未有拯救已被制服的同黨，為擊退欲上前制服他的市民，多次揮動手上鐵錘以阻嚇人群走近，並迅速轉身跳上一輛銀灰色的接應七人車，車門未及關上，同黨便驅車絕麈而去。另有影片則顯示，有警員趕抵後，立即將被制服的匪徒反手扣上手銬，現場站滿了街坊圍觀。而男事主則慌失失打電話回公司，「依家係樓下，叫豪哥落嚟啦，畀人打劫」。
稍後，警方圍封現場及事主的七人車調查，又打開車尾箱檢查，探員亦到有關的財務公司了解情況。其後，探員將事主的七人開走。由於取錢一事屬於機密，但匪徒竟然可以預知及進行部署行劫，警方不排除有內鬼提供消息給匪徒。
根據運輸署資料，涉案賊車的登記車主是一名姓陳男子，登記地址為荔枝角荔景山路華荔邨。

美金手足來

thank you

辣殺，咁樣浪費黨俾你既帳號